有冇人做過Hactl?

有冇人做過Hactl intern(commercial marketing)
好唔好架

推

老鍊咁遠wor

intern 無事既

有做過 想知乜